問心..如果你係陳同佳.. 你會唔會自首??

講真..我憑實力犯案點解要我自首?? 有料就黎拉我

同殺人犯講道義 ？

仲要係毁屍滅跡 既殺人犯

我同佳會去考狗做全球第一個毁屍滅跡既殺人犯警察

唔自首嗰話就冇咩嘢好討論，但假設想去自首，佢而家有咩嘢方法，可唔可以就咁買張機票去台灣？

我係同佳會去考狗做全球第一個毁屍滅跡既殺人犯警察

痴線，唔入去坐食咩？

有人肯請咩？

攞綜援囉

唔得..以家個問題就係佢拎唔到簽證.... 你去台灣要申請簽證..
要講你去工作? 旅遊? 之類... 台灣唔會批一個犯人拎簽証..
台灣要你香港警方夾佢過黎...或者俾台灣警方夾佢走..好似係咁...

搵一個同台灣冇逃犯條例既地方...例如中國..
咪可以重新出發

心情不佳
遲D先啦

一定不會
幾好有豪宅住不用工作日日打ps4

香港咪冇囉

如果你係美容師，陳同佳嚟搵你脫墨，你做唔做佢生意

餓唔死既
渣gogo又好
送外賣都好
點都好過坐監啦

好食好住
又有狗看門口
你走唔走？

咬老綜喇仲做

過街老鼠…
你揸gogo唔駛車牌，身份證登記？
我係茶記老闆唔會叫佢送外賣，送完個客下次都唔敢再嗌

如果有人性既
就唔會隊冧人仲要落到手分幾碌
返唔到轉頭
走去自首坐成世，你話呢？

唔知佢每日生活既心情係點呢？
會唔會每日訓覺都發夢個女仔黎搵佢

佢會唔會殺埋啲狗同管爸爸㗎

快D去自首啦你

咪好似而家咁繼續畀黑警保護咋嘛，佢而家有做嘢㗎咩

傻閪先會自首

冇可能保一世架
想知有日唔保佢食保佢住佢會唔會為餐飯去自首
老實講台灣坐應該幾舒服